欅坂46暨日向坂46交流區第八十四回 佐々木美玲誕生日おめでとう

みーぱん誕生日おめでとう

今日は泣いたって、泣いたって 「いつか笑えるはず」そう言って

空見上げて、手を広げて 明日の自分を準備して

せめてもう一回、もう一回 君がくれた笑顔で笑いたい

まだまだ終わらないから

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 8thシングル 「黒い羊」好評発売中!!!

日向坂46 3rdシングル『こんなに好きになっちゃっていいの？』好評発売中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我走 你冇資格睇欅同日向

屌你老味終於出到
出親PO都死機

樓主真係好忙 一年要推十幾個po

Btw 留名

邊夠你忙

又爆po勁到

我大佬叫完春未

未 叫多陣先

屌一年有一半D PO都係圖海

一半入面有一半都係我

邊個單身鬼會去日本買嘢又想要隻杯
入面有兩隻，我咁啱無杯用

生日快樂

有9單先定大佬又推爆po先

又問～一定係爆po先

史上最悲慘第三名

1月2號好想爆禾麗po

咁都爆到...

1點先到幕張 有咩切左？想買條巾同件衫

暫時未有

你睇小樓主了

學到野了

但係禾麗未入團都無乜圖

話奸丼友香影屎眼相的誹謗罪，笑L到我仆街啊！奸丼友香係唔L會痾屎嘅，奸丼友香痾嘅屎係全個多元字宙最L香㗎嘛！12月5日奸丼戰肥雞IG串咀搞吓笑24小時，奸丼肥雞基因相似相同兼互補搞笑IQ愛心美色超高，黑眼圈雞黨黨魁民主女神肥奸丼友香 超搞笑幽默日文全A辯論詭辯解決風趣抵死 笑L到我仆街肚痛

可能入乃/日向呢

咪撚搞事啦

搞咗壽司好正

壽司15歲果陣已經比我搞左

我都搞過好正

咪能搞事啦

有幾正

壽司QQ

日向坂46小坂菜緒・加藤史帆・佐々木美玲・齊藤京子・金村美玖、美脚あらわな素肌にキュン

big……

雙花

鈴花美玖禾條女

陪你去看流星雨落在這地球上
讓你的淚落在我肩膀

要你相信我的愛只肯為你勇敢
你會看見幸福的所在

喂喂喂miku關你乜事

還記得櫻花正開還未懂跟你示愛
初春來時彼此約定過繼續期待
人置身這大時代投入幾番競技賽
曾分開曾相愛等待花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

【BOMB1月号発売中】
#欅坂46 からは２期生の #井上梨名 #藤吉夏鈴 関西出身同士の仲良い感じが伝わるグラビアを！ P38に掲載されている写真は互いに撮りあってもらったんですよ。その様子は↓コチラ むっちゃ楽しそう!!
Amazon→
7net→

老婆

欅坂46佐藤詩織の本誌未掲載カット5枚を大公開！【EX大衆1月号】

估到g都有雜誌既一天

屌你老母就g

佢傲嬌🚬明明仲有推

佢而家睇落好啱做女演員

想佢出寫真

都話日向4單出先

Nibu醬同戶田真琴差好遠

我老婆

日向套劇係學園青春劇??

太美了

果然係おバカ変態野郎

一個落bar一個風俗店常客

繼2019年2月22日櫸8單, 日向出道單,2單3單後, 2020年2月19日日向發表4單了

屌乃8BD LIVE 7BD 出碟 妹妹團連4單都嘔出來.....說好了DIK櫸8單呢?

8單咪出咗

是咪絕代商驕黃子華嘅垃圾袋

9單呀.......

日向365日內4單...計埋櫸8單5單.........而家呢....

我好肯定係2月27號，唔係22號，
因為八單我等到頸都長埋
好撚肯定係27號

我都搞鬼錯....

駁唔到
點解可以有咁靚既天使下凡落黎做偶像
9單點都要握佢了

仲會有9單咩

5會有9單的。。

戸田正D 利申睇曬

係 應該唔會好似欅咁一個場景拍到尾

老婆

天使

噁心狗又扮反

其實依啲護具唔可以成日戴，會越戴越衰，佢係唔係無睇過物理治療

估唔到九單仲耐

細蚊仔係咁懶係野

欅坂富奸化

你條女

屌……好中………

9單要等個仔燒比我

我係田村保乃條仔呀屌

發夢冇咁早

再唔出9單比我見田村保乃我真係發癲

日向4單就2020 2月

留意到叫親櫻花嘅都係垃圾

水卜さくら

我都覺可能係
同埋營運咁做就可以延遲九單合理化

晌四單唔知邊個C,斷估又係魚

我想美玲，一單之後就無佢份

美玲好似被當condom咁，越排越後，綜藝又少戲份

sor

聽講會學iPhone咁跳過9直岀10

無計，又唔係最靚女嗰個，又無特別人設

其實當初推佢都有啲意外，有史帆同京子

可能史帆同京子唔使放centre都有人望佢，就放多個實力派喺中間
就好似白石麻衣咁多人like，全數福神，長企左右護法

btw我一直都唔係好get到京子靚個點

我覺得係把聲 人設 個人又好玩，
所以多人留意

佢唔算靚係唱歌ok

東蛋

咁快

下年xmas

要去了

日向日本第一

鳩估壽司或者Hinano

一定唔會hinano

會就會，不過唔會係呢單

咁咪啫係唔會

東蛋團

我係晌狗牙！！！

美玲係靚女囉......假假地都係專屬model....係冇特別人設姐.....

佢係未必識講野姐......

利申美玲推

美玲睇上去係知性美女 好似好醒咁
實際上係個小笨蛋
平假學力測驗已經暴露左
之後hinaroom又比久美笑言語力低下

In fact 係嘅....不過係唔會令我動搖對美玲嘅愛!

所以幾鐘意佢，唔係女神嗰種好靚女，係鄰家少女平庸單純嘅感覺

ひなの最高

影山出返黎未

個樣麻麻

友香個message

佢係一專 唔係一單添了

係咩？

佢後極都會2排 但做返C機會唔大 因為太多做到C位既人
綜藝冇戲份係因為太多人搶 成班好似食人鯧咁 但佢又冇咩位比人突出
佢每集有D鏡頭講到下野 好似上集其實都好好了

佢1期入面最傳神
你睇佢個陣re mind就知佢做戲其實幾好
同埋你諗下唔係個個咁樣8字跑都咁有feel

美玲其實一直鏡頭唔多本身冇聽開佢哋啲歌 今年開始睇日向先知佢原來c過

握手又神 唱歌又好 樣靚就見人見智啦

點估都唔會係佢地先

師兄識d野喎

專屬model其實真係還好

以前係直頭少 唔係唔多添
不過佢劇d鏡頭係幾多下

真係好唔想晌學櫸咁玩不動c
四單比一期做c得唔得
一期好女仔們堅持左咁耐 值得比佢地c
我係小坂推都係咁話

有邊個可以c

呢位ching就夠中肯啦

加藤屎 京子 美鈴都c得

做咩事

不動c又搞到好似平手咁

一期其實C左好多次 不過係平假時期姐
其實佢有起碼4個可以做C 但係佢唔換
佢都真係幾ON9
不過Seed & Flower個閪腦好難講
佢地個腦坐撚住左

一陣變咗小坂46

史帆京子完全無問題 如果唱番一專期待していない自分果種風格既話美玲會好feel過小坂

CLS 呢到我最中肯

但係日向唔會再唱嗰隻歌風

唔好呀屌你老母
我唔想見到坐住輪椅既こさかな

世事無絕對 可能會出都唔定既
又唔係成世做死同一種曲風

好鐘意平假時期啲歌

三單叫有啲變化，我覺得好過一二

我都覺3單算好聽 好過1/2單個種皇道IDOL 風

望到都覺得慘

唔係一味Idol風口水歌囉
冇咁悶有d新意咁

終於知驚？早兩年識諗咪唔會咁囉

求翻譯

邊4個 教未

其實我覺得日向從平假開始啲歌由CW到UNIT 歌都算A 級 好平均聽落幾順耳 呢樣好過欅 欅啲UNIT歌得有一半好普通

die fish

雙花個首真係不得了

美玲，京子，史帆，美穗，芽実、ねる

我睇minilive前面有個人聽到喊

晚上好
有啲嘢係只有欅嘅大家先做到嘅
member全部都好出色，作為欅都希望更加努力

雖然有啲任性，但可唔可以拜託太家多少支持吓欅？

但係營運咩都唔做

入東蛋聽約束の卵會唔會喊到收唔到聲

垃圾營運成日要隊長走出黎道歉

我係欅迷都覺得UNIT歌好多都都好難聽

無人支持咩依家？人氣少咗？

個po熱鬧到

主要都係討論日向上東蛋

課左比隻垃圾音驚算唔算支持左
屌你老母課埋金都冇ssr

少少都好都繼續鍾意欅咁上下2c

無你就好多人想討論

後面個兩個唔講啦
Neru係到 一定係佢做死c

呢個又多左

呢隻已經算易抽

會

Seed & Flower到底幾時執 快撚d去死啦

呢個隊長真係吃力不討好
做都做死佢
都係裏隊長好

怕d人等得耐頂唔撚順嬲到棄推掛

唔算 唔好再課喇
有錢攞去買goods抽下握仲好

抽到今日都係得2隻藍色 冇隊長技
不過係好玩既

日文巨

本人就係

但係佢唱歌好難聽…

玩玩下你就會諗到底佢地幾時出新歌
之後你就會發現有排你等

你仲有禾陪你

日向之母
難唔難聽都唔緊要的

後悔果陣去左睇nmb
9單應該見下詩織 ふーちゃん (如果仲出

5人X子同YUI chan 個2隻算唔錯 其他就

識玩
一去就想去見毒瘤

係打到冇野打 日日打完日任儲石等抽
當冇2van唯有打住機先

生狗係仲差都六單C

點解咁講
見ふーちゃん純粹覺得佢握手應該又係9下9下果d

我成隻game放左係到開都唔想開
玩到冇咩癮
未有新歌應該唔會開黎玩住

我岩岩google

5人x子踩單車果首真係唔錯

無neru就無平假一期
無平假一期就無日向

第一首仲正個BGM 有啲JAZZ 味道

ching 識野... 唔知咩人先反ru

一定會
成首歌d歌詞都好入肉

係真
neru solo個陣做地藏個班人真係要反省下

仲係到咩

有冇手足幫手解釋 費事話我針對mb

唔知呀 你問我大佬

我無叫春好耐啦

唔好比我聽到美玲solo
我馬上喊比佢睇

ruru偶像派

驚掛
隔離東蛋加四單
自己就等運到咁

比你搞死

櫸坂辛苦了接下來就交給日向坂吧

影山返嚟應該有C做掛

平手團不了

原來仲有一首我仲以為佢地得一首添

重點係佢地明知自己錄好都唔出得個下最慌

呢個又未必
入返選拔再二排就會

Why me?

我好愛ruru㗎喎

最緊要都係睇營運推唔推
你話係咪啊哈姆太郎

小萌音正囉唔該

老井其實仲會唔會復工
當初道曬歉仲以為過一排就會返嚟

少女には戻れない 真心推薦

所以我會話未必
要睇佢返黎個陣咩境況

而家係個個飯都想佢出
但唔知係佢自己唔想出定點

可能去咗練舞呢

仲有ひよたん幾時返嚟

hiyotan同影山

Av岀道

會窮

無人睇

唔好聽，未到難聽。
但係長濱開頭嘅live真係嚇死阿叔我

50路都有人會睇 佢都可能有市場

唔係反neru

你肯定係未聽過水玉模樣

三上悠亞咁垃圾都有人睇啦

呢到最熟個個就係你

ching有新故未

ching點睇望月あられ

有啊，連mv tone完把聲都唔好聽
不過佢頭嗰幾年，都辛苦嘅

有咩故睇

今個月寫第二啲同影評無關既野過幾日出

又唔好咁講連登咁多高手佢地好似meimei咁唔出聲啫

幾搏 有前途 不過暫時好似冇咩觀眾緣

WTF 直頭未聽過添

呢到2日講野多過之前成個月

希望日日都有討論

好快會打回原形

我同你日日討論好唔好?

就算井口 hiyotan同影山返黎都變唔返21人既日向坂

I don’t need sex because seed & flower fucks me every day!

唔好成日都21人啦
呢個terms講得多好有負擔既感覺

點駁呀

可摸以講返中文

岩岩先發覺身邊d 469都冇個欅9

就執係咁

我同你相反 身邊個個都欅狗

成日都咁嬲既你?

哀莫大於心死

唔可以放棄㗎

我都係無端端講起先知識人有睇

點解我推邊個就霉邊個

我係學校負責派碟的

希望手足改推日向幫手燈返平衡

明明係營運問題d人成日都怪日向mb
一年出4單又拍劇睇到都辛苦

欅9都係沉默的大多數🚬

擺明係種子花on9架喎
唔好怪咩平假紅 之類既野
佢地紅係佢地實力 但出唔出碟唔係佢地控制
你話欅係咪頹勢
絕對唔會啦
佢地8單其實都好紅架
而家問題係睇到底係咪內部有事同種子花班撚屌做緊咩姐

錢係我地班羔羊身上黎所以係唔存在無錢養唔起兩隊人

我愛你

係真 係唔係都係用我地d錢姐其實

me身邊係乃=日向>欅(me)

不過唔怪得既
打キセキ果陣冇做欅狗
家陣先黎做

佢應該仲要排舞台劇，壓力爆煲晒
成日好傻咁咩都攬上身
老實講，年尾就算唔出新單，都唔好再跳7單
坂道TV又跳7單

如果嫌黑羊唔好跳，跳個full version nobody 都可以呃下人當未睇過⋯

呢個營運究竟係咪弱智
依家好似d一曲團咁，問題又唔係真係無fans

雖然我唔推日向
但我都唔會怪日向
平假漢字風格唔同
又有才能
我直頭覺得獨立早喺一專嗰陣就要做
只係唔明點解唔係乃欅日三團百花齊放
而係一邊好似火箭咁
另一邊就漏晒氣
尤其是獨立之後真係一隻碟都冇
真心想問seed and flower班友到底返工做啲乜
野又唔做，場又唔識book，浪費mb青春
自己柒仲要搵啲細路女黎擋
佢地呢班垃圾遲早咩牌都玩爛晒

可能嬲得滯諗多咗啩
但如果佢真係借咗一大舊錢開新團既話
有可能真係成本太高圍唔到皮
咗唔講咁長，利申返loans呢家野我都唔熟

黑羊要食舞台 唔係個個台都上到
nobody唔係佢地主打唔出得
所以都係出返7單就算
我諗

"我直頭覺得獨立早喺一專嗰陣就要做"
呢句中呀

佢地而家分唔撚到身做2邊咁樣
其實有錢 請人真係唔難架喎

其實講到尾都係營運唔識做。我真係好鐘意欅，就算隊長唔出message我都會繼續支持落去。
日向罷到明由開始到而家都係好努力先有今日嘅成績。
兩個都唔應該俾營運搞到成pat屎咁。

可以失望 不能絕望

除左出碟果排 幾乎冇表演過黑羊
其實好鍾意首歌

你見到其實日向而家就好似當初欅出頭4單咁
一下轟落去係咁chur住出
而家成個倒模咁
我真係怕如果咁樣落去 日向只會出現同一後果咋

黑羊仲食表演力過剪裙呀避雷針 返森林個啲
所以出起上黎其實都幾麻煩
但其實個舞台又真係好睇既
但你睇music station拍到個camman都亂埋

佢地有綜藝頂住應該OK 接觸面多咁多

欅係靠出show
一冇出就會覺得接埋咗

冇平假一就冇平假二
冇平假二就冇晌
應該咁推先啱

無AKB就無乃，無乃就無欅，無欅就無日文字

友香到底仲要出黎道幾多次歉
種子花幾撚時冚家剷

成日懷疑camman針對，早排避雷針都影欄杆

友香真係好努力

我冬眠先 岀9單再叫醒我吧

日向出4單唔駛叫你

我大佬渡邊美穗會叫我

唔洗起身了

音game新live係咪可以打黑羊

3週年 如果有就彌補到入唔到千秋樂睇黑羊嘅遺憾

出不協和音先啦

明顯係3週年4單排下隊先啦

大家有無諗過
都係出日向呢

咁又啱WO 營運都唔記得咗有隊野叫櫸坂

ホントの時間はどれだけ進んでたのか?
時計なんか信用しない
君と過ごす時だけ時空が歪むよ
あっという間に過ぎる

個CON 唔至得咁少野CUT 掛

靚先cut

營運通哂水啦

有紫色點理解

一二單撚糞

利申QQQ ok

醒啦柒頭

睇咁多場都未睇過一次

早知叫你幫手cut埋啦

佢喜歡啦
玩幾次新歌 大家就會熄返隻game架啦

一單都係普通口水歌 二單簡直污染耳朵

kitsune ok

唔怪得佢地既 人地個個正常影正面就算 幾可會360度舞台架
仲要做live 唔柒真係頒獎比佢啦

ms黑羊好有feel係衰係個尾

都話淨係靚先cut...

Doreme 個副歌都ok 其他就不了

Doremi 嗰單淨係聽首cage算

所以我咪話剪裙捉鏡靚
無影到camman同欄桿，鏡鏡影到人，仲想點

唔出黑羊真心晒左，首歌咁好⋯
好啦當難表演算啦，唔勉強，nobody真心安全牌啦？如果唔係主打唔出，咁剪裙同避雷針都唔應該拎出黎擋

我反而覺得d低能營運覺得nobody 唔似佢地走開既黑暗或反叛風格所以唔敢拎出黎做地上波，呢排聖誕，出呢首都最好？輕快，又唔難拎鏡

佢地Cw曲無咩野可以再拎出黎⋯i am out 同student dance一隻舉中指，一隻要玩setting

之後因爲新單出唔到，種子花覺得佢地根本無歌list 可以拎出黎表演，因為無一首歌佢地敢拎出黎搏

真心營運點解可以咁弱智？反正想棄團放養不如俾佢地咩都搏一鋪，欅團咩都無，求其炒下d風聲刷存在感都好呀，等班死忠搵d野轉下視線，唔洗成日見隊長出黎道歉

有人計過日向好似就嚟多歌過欅 因為今泉同NERU 啲UNIT 同SOLO 歌 冇得唱要封印

二期入黎有返少少生氣又唔把握好 仆街營運

好似Joyful love咁
營運肯放砂塵或者跳泳池出嚟唱住先就好
想聽呢兩首完整版好耐

欅已經番唔到轉頭
牙RU係度果陣仲可以俾佢做C轉下風格
而家除左平手冇人做到C
得番改寫idol定義一條路行

都唔止今泉同長濱，計埋其他畢業同準畢業生織田
佢地每個unit都基本上少左人，營運真係不得了，組邊隊走邊隊直接搵二期填窿吧啦，反正都到填窿一周年

基本上佢地唔出二專都係唔夠歌，不過出單都咁難，算吧啦

最有能力做C嘅兩個都逼走，內部有幾大問題可想而知

屌你老味

Neru未必係逼走
但今泉一定係
其實最大問題真係搞撚掂個內部先
咁撚黑暗比著邊個都會想退啦

如果跟住一專條路線，今次其實應該出二專
唉到底班女仔仲要等到幾時

已經唔係第一日嘅事

家陣隻驚除左打到分ss都冇乜特別
新歌都係拎石就算

係 好多都係咁
佢仲要D歌唔似人地咁更得密
佢慢慢咁出真係都幾易悶
佢D歌又唔係話真係咁難

比起48以前果隻垃圾驚係好ge
但同其他音驚比真係玩唔耐
8首single都唔齊真係

不過因為隻驚先開始認得哂日向d女

ms有新歌仔live聽下

有黑羊

日向大把好女仔

終於肯開嚟見我啦咩

啲好野淨係留比ms

雖然7單係正,但睇得多都真係悶
終於有黑羊睇

不過每次出 角
就諗個陣有戲都唔攞嚟宣傳
而家冇歌出得就格硬出番

果陣應該未拍mv自然未編到舞 加上平仔自己都唔係好肯

所以咪話營運迫住出呢隻
營運真係廢到呢

欅 官網啲圖換晒東蛋
終於肯公布出碟掛

平手話首歌唔啱欅坂，不過我覺得幾啱feel

隻歌其實好淡然 可能唔啱欅咁強掛

不過其實我好鐘意套戲片尾出歌個到
好過而家個mv

終於知道仲出7單係幾咁柒
終於知道搏下其他歌已經怒刷到存在感
佢地唔迫到上絕路真係可以咩都唔做
如果唔係出唔到9單，黑羊注定不見天日，依家睇memeber 可唔可以衝下舊歌人氣⋯
好想知MS 會唔會再一次拍柒佢地會唔會lock cam影算

轉角真係迷之操作⋯唔係月川翔撩平仔拍MV，令佢肯做，呢首又係當封印曲，依家搞搞下，首歌無啦啦當係今年既歌打，垃圾營運又可以呃個信用卡客俾多首曲當頂住

真係痴線

冇錯

新入坑 不過點解講到個團就散咁嘅

現實黎

對上8單今年2月出
9單本來年尾而家延到唔知幾時你話呢

營運今年可以呃到3個大客cm番嚟
但係啲歌全部都冇正式出碟剩係得轉角出咗digital

真係好能野

睇藍藍

睇日向至少一定唔駛屌營運

日向我都有睇 佢哋綜藝感幾好

中

差好遠

好睇好多
不過欅mc 正d

唔喺同一間營運咩？

但都係同一間公司

特遇唔到
欅9單要等既同時 晌又出新

日向搶資源可恥！！！！！！！！！！！

對你睇個團好就無人屌架啦

你咪癲啦 有能者居之

其實當年欅開始紅個陣
乃飯都有冇咁樣屌過

利申先：呢樣純粹好奇

都唔影響佢地 有咩好屌

2020年1月8日(水)22:00~MBSラジオ「アッパレやってまーす!水曜日」で、11月9日に小池美波、土生瑞穂、井上梨名、武元唯衣、田村保乃が出演したナガシマスパーランドでの MBSラジオ公開録音の放送が決定!

メディア 2019年12月20日
11月9日にナガシマスパーランドで開催されたMBSラジオ公開録音『アッパレ オレたち ゴチャ祭～ナガシマスパーランドからやってまーす～』の模様が、2020年1月8日(水)22:00～放送される事が決定致しました。

番組名:MBSラジオ「アッパレやってまーす!水曜日」
放送日時:2020年1月8日(水)22時～23時30分
<出演者>
よゐこ、ドランクドラゴン鈴木拓、アンガールズ、筧美和子、小倉優香、M!LK、
欅坂46ナガシマ選抜メンバー(小池美波、土生瑞穂、井上梨名、武元唯衣、田村保乃)

我focus咗係筧美和子同小倉優香到

我估可能策略黎

東方神起=欅 少女時代=晌

除非唔係，如果唔係一定係甘

On9完未

好多偉論發表 我呢啲小薯都係潛返水算

唔係咁啦
個po冇人出聲

其實佢個比喻有咩logic
利申：唔識韓團

竟然唱番4單

邊度仆街邊度企返起身

之前聽d女同學講sm對東方神起好衰乜都唔理又無資源 對少女時代就好好 等d飯同情東方神起之類

因為神起分家先咁姐

但而家好似冇人同情欅

【追加会場の開催決定‼️✨】
この度、東京・渋谷にて追加会場の開催が決定いたしました‼️🎉

・開催会場➡️SHIBUYA BOX CAFE&SPACE SHIBUYA 109店
・開催期間➡️2020年1月17日(金)〜3月15日(日)

事前予約も絶賛受付中🙆‍♂️🙆‍♀️
詳細は公式サイトをチェック👇

#欅坂46カフェ

竟然加場開到3月

唔驚傷多次隻手
其實平仔係咪真係好返晒架？

見個團就執，平仔又瞓身救團⋯
紅白就睇死佢地今年無hit song 就要炒埋當年呢d邪惡noise，平手紅白復活之類乜乜乜

已經見日本有人用魔曲嚟講4單

光bq到癲

光b真喺好正

twitter已經有人問緊 係咪想欅又黎多次

錯 我都係照會屌的

2間公司
兩者除左個名之外其實冇咩交集

你知唔知你自己講緊乜尻?

你最多偉論架喎

喂 你唔熟就唔好用黎做比喻啦
完撚全唔同CASE黎

上次短時間跳兩次又咩跑入後台換衫先暈
如果今次普普通通跳半首都暈
心理問題多過體能問題

其實8單好過啦...唱4單想點

可能紅白啲喜興場合唔啱唱8單啩

其實有咩原因唔唱八

栗子都唔出返黎跳呢首
志田又走左
心理陰影得平手隻右手同條腰
又好似當年咁啪一聲就真係可以退役

佢地單單都係咁架喎
咁樣既話佢地就得23單出得

仆街營運唔係想同一個梗玩兩次呀

可能紅白個台太簡單
黑羊都要個靠舞台 cam角度 先有個效果
同埋啲裝飾又要有啲廢墟感
紅白咁趕rundown 可能搞唔到咁多
做唔到想要效果咪索性唔跳

八單無noise
不如咁講，大部份觀眾都無聽過呢首

不協和音就可以sell 平手自上次紅白不協和音之後既相隔兩年既復活舞台
仲有復活魔曲再現，不動C首次帶二期一堆首發，個d宣傳字眼寫咩都有

話題性相對高

佢出唔出都冇所謂了
已經慣左
比佢休息下仲好啦

唔會啦
個次比人屌到仆街

睇左咁多年紅白好似唔覺眼d鏡頭會360度
就算係係附近搭場都好似係就咁take 正面

今次內村有無份做？

総合司会
内村光良
咪又係佢

Ok啦 我一向都係抱住不服來辯嘅心態

咁姐係撩交打啦

咁淨半首ok ge
東蛋都跳到

搞到好似三杉淳咁

似手塚

但twitter好似好興奮咁.....

講落係

因為好耐冇唱過呀嘛
難得呢首再唱

嘩屌 你地D比喻真係笑左
一講就明咩料

仆街笑左

仲唔係update 3周年

但係我想真係出碟

想佢出2700人場個次 多嘢睇好多 又有誰愛又有シンクロニシティ
個場有種重新出發嘅意義喺到真係好正

neru既最後身影只有係game先見到

perfume果次囉，不過要外景仲玩埋AR

武道館先係最後

抽到Risa 唔棄game住

中夠未

屌又中風

武道館會出碟咩

我全碎片

7500石又倒左落海 食屎啦糞驚

屌我懷疑隻驚冇藍色ssr

18000石倒左落海

未有栗唔撚抽

抽左晌咪嘈啦

係咩

兩班人都唔FD

吊成日用錯

起碼我有野中先

是但啦 都知係你架啦

老婆s

好Sony…
（sony手機鏡頭部門同攝影鏡頭部門都唔會共享技術，所以sony手機影相成曰都畀人話唔應該咁麻麻）

話就話係sony
但係欅同日向係under seed & flower
乃係under 佢自己個間咩乃木坂46LLC

咁akb係咩

AKS 自己公司

出東蛋bluray了，幾時出埋晌出道live bluray

抽到1900就嚟可以直接換都唔出平仔……

重課

呢啲con應該冇咩可能出

cls

其餘5張齊？

勝手すぎる恋だと世界が後ろから指差しても
振り向かず進め 必死で 君の元へ急ぐよ

天滅中共

如果真係搞得成上海live
為咗迎合大陸，改晒啲詞風
咁以後都唔駛旨意再有不協和音或黑羊呢類神曲出現

RMB最實際，講咩反叛曲風反抗大人都係gimmick嘢嚟姐

平仔我抽左2000石先出

有錢咪聽話囉

遲早學埋奶共坂改首中文歌詞

差Risa同平仔……希望vol.2唔好出栗…咪係我真係跳樓都唔掂…

世界には中国しかない

250石一抽

想話個疑似主辦係微博問真係搞你地黎唔黎？
之後有d人就話平手如果唔黎請早d通知，平手黎一定買，結果開左世界大戰

我懷疑個主辦搞唔搞得成

好奇問一問，其實香港有無搞手？

肥叉

祝各位手足冬至快樂

2020年2月4日-5日in横浜アリーナ
開場/開演 17時00分 / 18時30分(予定)
『日向坂46× #DASADA LIVE&FASHION SHOW』
の #日向坂46ファンクラブ 先行が本日12月22日23時59分までです！
皆様のご応募お待ちしてます🎤

#日向坂46
#小坂菜緒 🦖
#こさかな
#手を貸してくれませんか

有？叫咩名

有都唔會黎

牛屎肥到同武元一樣既= =

保乃好能Q

成gp都冇人識做食評

其實都幾難 唔識形容比人聽個下慘

仲諗住有睇過其他番組多少識講吓

講下咩味 /口感都得掛

點都唔會俾2個mc坐咁耐掛

秒秒鐘幾廿萬上落 緊係唔會啦

對佢地黎講好難

欅寫真係好好睇

幾時出九單

CLS
成班都一齊冇表情

佢D名言一播開頭個下就記得係咩黎

我愛你菜緒B

之前正副隊長出外景 茜寶唔係做得ok咩

食落喉嚨好C服

第一次見到兩個stamp一齊岀 不過cap唔切

雞有雞味

我刀愛

好行唔送 奶共欅

躝啦dllm

水水🥰

菜菜

小坂菜緒がイメージモデルとなる振袖の新ブランド「小坂菜緒 - Kosaka Nao - 振袖」が発表されました👘
2020年4月中旬より全国の呉服店・貸衣装店にてお求めいただけます✨✨

お楽しみにっ❣️

菜菜做女朋友，每日生活點過

日向坂46小坂菜緒の振袖姿が可愛い 元気でポップな中に輝く透明感を表現

點解夏鈴咁得意...

點解光b.甘得意…

原來天醬咁高

問我得了 每日都好忙

發緊育嘛

平手你女朋友

點解可以咁QQ

個個都係好女仔

ruru

就快高過habu

個人都唔係度啦

一生刀曖

今次套衫幾靚，幾適合二單
胸上白色角領顯壯嚴感覺
紅色蝴蝶結又帶少女氣質
胸下英倫深色格仔雙行鈕
再配嗰條扮陀錶嘅金色鏈
畀人一種思想成熟既穩重嘅少女感覺

嘩ching你咁pro
搞到我淨係撻句"老婆"出嚟好似好膚淺咁=.=

知就最好
唔係第一日嘅事

因為你淨係望頭
我掃曬全身

你係

呢套講真都襯3單
呢種英倫風既話

月川翔談角を曲がる

電影本來打算以純音樂做尾，但導演想要變得更豐滿一點，就向平手提出「試著唱一下吧」，平手最初面露難色，表示「導演這麼說的話我會試試，但是如果覺得差一點的話請不要用它。」

月川請秋元「像昭和終結時寫給美空桑的『川流不息』那樣，請在平成的終結寫出一首由平手友梨奈演唱的名曲吧。這樣子向秋元請求了。」

在開拍後，導演在無法區分平手是以角色身份還是以本人身份下收到了錄音，所以將這首歌當作是平手和響一起唱的歌來聽。

導演在響劇組成員的定期聚會上被問要不要做MV，起初這首歌是為電影而作的，這是導演和平手的一致看法。但是導演考慮到這首歌的創作方會有想要用歌曲本身來決勝負的心情，最後還是決定製作了。

即係話，大人的世界沒有作左首歌唔用黎賣既道理
平手就乖乖咁去賣歌啦

啊 混淆咗二三單，係三單先啱

我之前想搵返欅坂畀美國佬話鬧套衫似納稅黨件衫嘅片，唔知係唔係del得七七八八。
肥秋都出嚟道歉

黑色聖誕老人

呢啲曲風都無咁欅仲有咩存在價值

片嘅話有呢兩條囉

初ガツオ

nibu qq

禾魚禾hinano

Hina

件衫幾型，係唔係因為我哋唔係歐美人，無畀德國淘殺過，所以覺得無乜嘢
我見仼何德軍嘅嘢喺歐美好似千古罪人咁，連德國人都唔鐘意自己嘅歷史

大家記得今晚要帶套

帶手套了 好暖

聖誕快樂

返緊工
見到出面一車車狗
真係dklm

Ching 返通宵更?

打飛機駛乜帶套

普通にねるちゃんに失礼。
ひらがなけやきができた時のねるちゃんからの手紙の内容忘れたんか??
今まで仲間だと思って活動してきたねるちゃんの気持ちは無視すんの??
誰のおかげでデビューできたと思ってんの？
ねるちゃんおらんかったらそもそも活動できてないってこと忘れんなよ笑

55555 講事實又唔得 On撚9

聖誕節唔好做引戰狗ok？

睇完笑下算

我冇得過聖誕 你地都冇得過

CLS 膠膠竟然更blog

老婆😭😭😭

Yes ar
7車狗係出面都冇得收工

けやかけ逼佢更果個？

諗返起上個月收到佢mail 嚇親

佢都嚇親
咁我個個而家sd mail出嚟
我仲驚

個次ng 而家攪珒變咗梗

ps:禾関愈來愈多tv 演出

宜家尾關甘能q

記得有表話佢唔多sd mail
反而長沢くん真係好多 連電話都有

不過如果你真想收mail
sub 日向mb la
佢哋就真係send得多

個人覺得咁多個日向 mb 佢係最啱做model

條女好撚癲㗎
以前訂佢差唔多5分鐘一個msg

所以棄

想問其實香港點做mobile會員

好似 dl個app 就申請到

估唔到屎帆同久美有睇開Star War

無推過=.=

好似係平假時代已經講過佢地鐘意star war

見到佢地R到Job
同埋可以同主角interview先知

想俾呢個jedi砍死我

唔睇岩唔sub啦

我唔介意呀
快點炸爆我

不過今日cls
屌你d mail同我講想食炸雞

仲以為新飯會鐘意日向多啲

織田奈娜：不要再找我
長沢菜 香：不可以嗎

要睇巴打鐘意咩type
曲風同成員偏向嘅屬性都唔一樣

欅正d
睇岩d mb全部都係欅

呢個真

中意なーこちゃん呢d女仔
瘋狂搵me

佢無以前全盛時期sd咁多啦

唔係鐘意既 訂黎都冇意思啦其實咁講

欅最炸得既係佢
日向係美穂同京子
日日比佢地炸到幾十個通知

突然發現你睇個D都SD得多

我砍死佢

牙京唔係廣告撚黎咩

很多手足都係睇欅睇睇下加埋日向

我打撚死你呀嘈嘈嘈

以前每日都好幸福 兩個都機關槍黎 而家京子都無再一個月黎一日100通了

你又講緊乜尻?

係 不過唔黎好D 睇都覺得佢攰 唔炸好D

直播冇Staff喝住佢兩個真係痴線冇極限

一個鐘內10通
我仲以為咩事

不過都好過冇啦

日向想訂果個休息緊
欅入面なーこ一個人都多過我訂其餘果三個

搵唔岩心水 可以觀察多排先

菜菜

日向坂46小坂菜緒・齊藤京子・加藤史帆、真っ白ワンピで集結 2020年の目標語る

Hiyotan 影山同井口幾時番黎

日向冠名節目當綜藝咁睇算，曲風亦唔啱
如果身邊有十個日向成員
我應該會A.M.1:27都未瞓，享受獨自一人

你哋係唔係平日無朋友

你點知的

你哋平日係等mb啲mail
其實我平日係等討論區你哋嘅通知

又講
平時上黎諗住同大家圍下爐架咋

就係想訂影山
有睇j1既女仔都係好女仔

之前課咗30000yen都唔出miho focus live
平手呢次兩吓十抽就出

垃圾驚不了

真

你臭手

上村莉菜睇開j2

假波狗

睇柏既話可以反佢了

突然諗起個班研修算唔算俾人撚左成年

佢地呢加去曬邊
前幾個月唔係有咩tour嘅咩

個homepage最後更新係11月

而家入團真係得洗腳

晌下年tour唔加人唔掂喎

麗奈b

得三個月多d
入到去都唔熟d歌

攰死寶寶了

wfc啲研修生

禾麗

lm到時你又

無留意過點部署好

準備好加推既心未?

我加推我即刻地震死

有得d咩做呀
比人玩就有
又唔係正式出道
都係放係到架姐

唔好累街方

ssr 2倍

可能最後又驚喜發表開新團

好聽就叫研討生
唔好聽咪叫籮底橙
真係有點難比佢地做到新團既

唔好啦，資源會分薄，到時只會好似akb咁，團團曲風差唔多，只係sell成員

咪害人啦

我保佑緊全日本咋

你中SSR既機會率係0
就算佢20倍你都係0

最後入左吉本坂

0X幾多都係0

你咁廁

頂唔順要訓

吉本啲歌其實唔差

朋友

107%

本身大概萬七位左右 然後三點打到依加都未瞓
好攰怪自己打機都deadline fighter
其實拎到卡就得好眼瞓
上面好多大佬感覺獻緊醜 分享下

掂都未掂過個event
得閒打幾首歌就唔玩了

好彩無打 今次一萬位個分高到

打左張ssr返黎就冇打 今次個分好癲 追唔到

之前都好懶無特別肝event 見今次有我平抽先多咗玩
諗住拎咗唯衣拎埋夏鈴好似完整啲

點知原來淨係想拎張卡唔要稱號都咁難

打完誰愛又del返game

81%
我得34%守5000內

抽唔中平點都要有夏鈴

瞓咗半個鐘 望到萬一名嚇到我飛起
一晚追咗成萬名 好眼瞓頂唔順了
抽咗五十幾抽仲未見到平 如果抽到就好應該要課了

呢排唔知點解好歐日日都岀一張SS

淨係唔中小平

終於完今朝係咁跌

收工 終於可以訓覺
希望啱啱好3000內 得34%點同班重課佬同歐洲人玩

上面成班陰驚痴線佬

成班大佬

小妹玩到訓著咗

Del驚保平安

成班都痴線架
我0%
打到萬2分睇到夏玲個fan cam
心滿意足咁收左皮

每日hea打維持到係9800位

藤吉夏鈴表示失望

五十幾抽無ssr 放棄左

好彩仲留到25000石等佢5點個2倍up

唉，由開服到而家都未抽到nibu SSR
想棄機但係又唔甘心

每次見到呢句就又想po圖

你會唔會想打死我

主單歌都係以入咗社會好耐或者人到中年而面對人生嘅心路歷程嚟寫，確實係別有一番風味。聽到我都有啲驚自己人到中年會唔會咁樣諗嘢

red就情情塔塔，不過跳舞就跳得好勁好型。但係咁樣可能會比較普通，相信有好多男團都有類似嘅嘢

抽唔到可以換

喂比下面好喎

咁 red 男女都有不過係上次個隻太正
3單反而好普通

反而白組今次個隻好啱佢地呢班中年唱

仲有啲mv幾有心做唔差

平手一抽十連就中咗
我要nibu阿阿阿
我連鈴花簽名SSR都抽中埋

我都中咗平手
但之前課勁多都無miho
呢加半棄狀態

玩驚十大幻覺之首:以為課金就會抽到自己推

miho我最想抽中Kyun服裝，但係就抽極都只係中到一張活動角

咁只係你課得唔夠

我有キュン嗰張呀但我想要focus live嗰張
個活動一張ssr都無

キュン套衫真心好靚
整返件上身做平時返工著都幾好

一開驚免驚單抽中咗都未試過俾石抽nibu

好啦下，唔好搞事

放圖係咪會俾人打

齊做引戰狗

聽講好稀有

我既ひなの

公平咩
btw睇埋mステ先算

哭哭

ms好型

今次MS好撚正

我鈴花啊

MS真係好正

禾都有

係咪要互殘了

係

100抽都未中平

paripi真係好正

咁都守到頭1000

三單件衫著到

事實證明
0x幾多都係0

唔願做人了

我12%好有feel
點抽點中

少色啦

新入坑留名

抽咗50抽都唔中光b 搞到我好想課金

痴線
之前30萬分入千幾2千
而家要70萬

黑羊

課左都未必中
我就是例子

每日打一陣就9300位

今日係咪互相傷害日

MS黑羊正到
更加證明垃圾營運打歌唔打黑羊真係好撚傻
年尾先拎出黎，浪費到

無時無刻都係互相傷害

營運垃圾都唔係第一日嘅事
9單比上村入選拔都唔比小池

邊個入都冇分別都唔出

黑羊真心正
睇到毛管都戙晒

但今次加分多左 bonus都易左觸發
體感上d分好打過之前

後面真係睇到好心up

真心覺得黑羊係好歌黎 唔出好哂

營運其實應出番個官方解讀
成個mv /內容concept 係咩

比人推落地個幕

菜緒bb

曬夠卡未

明明一首好歌但唔撚推

今次呢個pool無論對係ssr都啱嘅玩家定有錢到博重覆儲開花key嘅人黎講都好應該抽

然而我之前抽曬啲石

我又要由頭儲過了

如果一早就知2倍up 我就唔會抽晒d石去

今日好似冇見欅上ms 個twitter
應該成段都一早拍定

實力喺講好似小池好啲喎

4萬石表示唔抽
一早齊左隊

最尾上樓梯嗰到，我認為係踏上樓梯台之後向台後跌扮由高處墮下，還原MV天台跳樓，點知無。

如果虹花向後揼花揼到堆櫈到，平手應該執唔到

應該得平手一個人上

黃隊差張加分
其他隊都係又有回血又有加分又有判強
搞到其他隊好難打到高分

紫色多到可以砌兩隊 藍色仲係柒到要搵sr黎頂住 痴線

開池前>三單虹花
然後中咗限定虹花

.........
喂我除咗秋天嗰張齊晒了....
做咩突然咁多我淨係想要我平同小光

我得紫色可以見下人
其他雖然都係5隻SSR，但好低分

課囉咩事

頂你個肺又中Rikopi

已經唔知第3張定第4張

準備番屋企allin

我得綠色齊隊 hina all 35%帶住小坂美玲京子愛萌
叫打到下SS
藍同黃有35%隊長唔夠加分 紫有加分無隊長
紅色直頭得兩隻SSR

咁做炎上都似啦

我同你細佬一人課左一萬了

1萬Yen 個個抵唔抵課

紫色得咁咋

佢地錄影ge唔得咪錄多次

係

諗起自己

勁到

其實點為知高分
週排行榜我見有人十首歌打pro, 每首都有200萬分
係咪升爆哂事務所d 設施

同樣價錢比平時送多10抽

我都中腦婆

你有我哋

想要ひなの

呢個基本啦
同埋要有齊隊長技，加分角，背景技

Up咗邊忽

課咗佢兩吓1220yen嗰個出武元重複

唔up十抽中三隻
Up左30抽一隻都無

藍色冇隊長冇加分 家陣靠綠隊頂住

有一張好過無

見到你地隊都唔齊 少慘
想抽中六單理佐

茜茜

菜菜

課左幾多？
.gun

15000yen

每日?

課過70000yen仲少過你

抽晒一個推都唔中

不論勁與否，中齊推嗰啲卡就最開心

點呀年尾先個屈機版黑羊，隻舞仲要新排過，如果上次唔係柒左，係咪唔會有咁高待遇？仲勁過NHK個換景完整版

黑羊真係好晒，首歌咁好

我仲以為轉角會有伴舞，原來得平手一個，佢最後仲跳到喊依家欅坂年尾無新歌都要大反撲

痴左線

有呀，個時出完MV,雜誌出左導演同平手既解說

就好似轉角前排都出左導演解說

欅狗真係易氹

笑死我都想咁有錢

我地欅狗都仲鬧緊seed & flower

雜誌姐 呢啲緊係要營運講
每個mb背後故事其實都唔同

營運算吧啦全世界都有心做，連個電視台都有心過佢地，好似得佢地賺錢呢班無心做

我記得有提到mb係個mv都係自由發揮，有個初設俾佢地，由佢地自己設計個角色想做咩，有提過齋藤係自己想擲垃圾桶，小池係自己覺得佢個角色係睇到手機人地講佢既流言蜚語所以唔開心，所以佢拎手提行過，最可惜係栗子平手話佢直頭推冧左個櫃，但一take個時影唔到

求

粟子依個真係唔知

呢d野多數唔會係營運講一係導演講 一係mb自己講
冇咩點見過營運黎講

屌我仲未撚睇今日個ms= =

唔關事既 柒唔柒我諗佢都會整到咁比佢

平手個個SOLO好過有伴舞

營運要搵野補飛 怕我地屌佢唔撚出碟

黑羊再配轉角真係襯，最衰係中間隔咗其他歌，影嚮咗日本電視機觀眾睇緊嘅情緒。

黑羊舞台版嘅故事又唔同咗，今場同以往版本及mv一樣，有代表同情黑羊嘅白羊同鄙視黑羊嘅白羊，唔同咗嘅係同情黑羊嘅白羊數目明顯多咗，包括隊長，不過平手都推開咗佢，理佐亦無喺開頭撳平手落地。黑羊中途都推開咗其他人，包括土生、守屋茜同梨加，以上完全表達咗「 把心裏話說出來就能解決問題，這種想法未免太過樂觀」

而今次最尾嗰到由mv版全部人都鄙視咁指住平手，變做依家帶有同情，可憐嘅目光咁指住平手，而最後隊長都同成員都好傷心咁走去攬小林。縱使大家意見唔同，其實所以mb都好愛大家。

而至於每個人都有自己嘅諗法，唔想同其他人同流，所以隻黑羊最後都要歸西

相信無留意開欅坂嘅都應該會睇唔會，會覺得好亂，又要攬又要推，想點

而轉角呢，啲燈扮到mv咁，歌詞完美回應咗黑羊面對其他人意見嘅兩難。
嗰盞射燈射到台下觀眾反而仲靚
唯獨平手嘅扮口型扮得唔似，1：18影到佢收鼻水唔知真喊定凍親

幾時出九單啊

手足有冇得圖文解說?

有無專心睇片架，罰你睇多次

收鼻水

黑羊:
角を曲がる:

我就係未睇

(00:46)↓

(00:51)↓

(1:03)↓

(1:53)↓

(2:05)↓

最尾

o係巴士睇到我百感交，原本諗住返屋企先細心欣賞，點知都頂唔緊

繼最近o個次月裙割，守屋茜又畀平手無啦啦討厭隻手

好彩早兩個月已經知道呢隻閪game啲閪機率
0乘幾多都係0

單抽中得多過十連抽

以為自己去錯po

FC哂新歌又可以棄置play

你是最迷人噶 你知道嗎

唔知ruru而家做緊咩呢

做我老婆

新手開game剛好一個月 有排都未齊team

7張金以上
平時十連都有3-4張金 今次十連得2張
單抽反而歐d

我都想同ruru煮飯仔哦

新post lm
影山幾時出現
葵ちゃん都返黎佢都未返

跳到喊好心痛 仲係好擔心佢身體

呢隻驚抽得最多係平手(欅共ver.
我懷疑隻驚冇藍色ssr

高汁

紅白3坂合唱（シンクロニシティ）

wtf

要平手伴舞真係好奢侈

肯定各執幾個人跳啦 平手得鳩閒理你咩

呢隻可能wo
佢自己先話肥秋點解唔俾呢隻歌欅

其實我都係內心期待中

same

唔係有場live跳過咩

係所以啲人先知原來佢就係想肥秋俾呢隻歌欅

又係禾香b不協和音センター 正撚到

不過小林頂咁多首C
佢頂唔頂得順

肯搵下2期做C未

睇少我林妹妹？

禾pon

嗰場啲舞編過晒，但係編完之後又好普通，同埋平手跳嗰陣都代入唔到隻歌，佢依家淨係識代人啲好sad同激昂嘅歌

想問下係幾時講過?

突然覺得我呢D淨係識去握手睇下女既飯幾低汁下

最近得閒先留意多啲細節，忙嗰陣睇完就算

17:54

都無講係嗰首歌

你不嬲都劣

呢次係提左有件咁既事
之後唔記得點樣確認左係講緊乃坂個首

可能乃讓個c比佢做= =
有冇呢個可能?

冇計 角色定曬型
佢跳其他大家會覺得突兀?
結果佢既出路得返現代舞 做takahiro2世

呢度都睇到有分析文
好野呀

無
就算讓平手都唔敢企
之前佢同坂道跳，對住櫻花同珠理奈都唔太放

如果今泉無走，林妹妹係咪每首都要分半個C俾佢？

G持分析文

其實佢自己就係轉角嘅主角，佢自己唔知，畀營運決定咗性恪，由三單尾開始就唔係做緊自己，做緊別人期待中嘅自己。
拍黑羊嗰陣個導演已經話平手開始有啲難入角色。
takahiro佢自己都無角色設定

嗰首好耐之前，佢嗰陣地位都未夠高

係大佬先睇到咁detail

邊個對住松井珠可以壓到返轉頭?
個條友喪架喎

佢兩個一齊出最好睇 所以WC都正常

難入左就有好有唔好
唔好既就係2017個時會走火入魔既表演都成為歷史
好既就係佢個人穩定左，唔會太易俾首歌同場景影響自己情緒

以前以為拍戲既演員先會有入戲太深，見到佢先發覺跳舞都會跳到入戲太深

不過尋日佢跳黑羊同轉角度臨尾都個shot 都眼泛淚光，佢都仲係可以跳到入晒戲

我都唔撚識點形容佢既人生喇唉

真係有名你叫救世珠
係佢聖人光環下 真係無人不低頭
平手呢d咁既細路仔真係拍馬都追唔上啦

屌自己講完都想笑

屌啱啱先知內村條友又有份= =
有冇人可以叫佢唔好撚再出黎燈?
佢就快勁過蕭生

係咩，我覺得2017嗰次係佢真係入到戲，編舞者已經話平手練依隻舞嗰陣已經去到另一境界，所以唔係平手喺現場難入戲之後無啦啦走火入魔。一首無欅風格嘅歌都入到戲，以前二人季節，世界只有愛同風吹都入到，仲要當年表演好過依家，就算演唱會特然轉曲風佢都入到。跟住佢個角色就越嚟越定型。
黑羊曲風係好欅，但係導演話平手代入唔到，我覺得係同個導演話mv故事同歌詞故事係呈相反有關。mv故事中嘅黑羊係用擁抱去接觸同極救白羊，而歌詞故事大約係講黑羊寧願做黑羊都唔想理啲白羊。然後mv拍攝過程中平手話有啲白羊角色係我打死都唔想擁抱。明顯平手除咗僕固吖打依類歌之外，其他歌開始難入

製造口題呱，個標題又唔同咗

如果坂道合作 我比較想睇欅同日向自己合作
本來同乃又唔係有咩大交流
反而日向同欅話題性大好多啦下話

雖然點合作都會比人話抱大腿

救世既mv配自閉既歌詞

平手不斷比人塞個反社會人格既角色比佢做
其實我自己對佢之後冇好處
你話欅出呢水野好賣得喎
但係你咁樣做死一個人真係只係當佢係condom

我就快祭佢旗添呀

平手四單個期有講過曲單入面曲風忽變，佢其實好難立即情緒轉換

我懷疑係咁，所以佢先好執著個歌list 點排，佢要每首歌連到有關連同故事性咁⋯而我呢種膚淺既人類應該同工作人員一樣，會覺得偶像歌單都要排故事順序⋯？

同埋話佢走火入魔唔係話佢太難入戲之後走火，係指佢太入戲之後個d癡線演出，好既就神作，唔好既就碌左落台或者係個台隻右手啪一聲

我本身都覺得平仔返唔到轉頭，但岩岩聖誕唱二人季節又調到個樣，又唱得返好野喎

黑羊MV拍出黎係神作無以前咁難代入者，最終一樣代入到，最後solo 至轉身尾段d表情屈機到
直頭想俾個MV面癱王福士蒼汰叫佢好心學下人地細路女都好戲過你

遲下可以會好似乃共坂咁奶共，希望佢啲歌入唔到中國市場

第一年 birthday live好似話跟住出歌日子嚟唱 之後啲mb/平手係有投訴過個歌list編排

希望平手帶頭反抗營運為錢，拒入中國市場

歌單有故事性都係好事黎
咁當然有好有壞啦
我地跟開就好啲
想入坑就難啲跟
但其實講真 我想佢地唔好成日咁撚黑暗
成團再咁黑暗都真係個個負能量爆發
遲早個個抑鬱症

Btw
喂 你當我地漫改小王子山崎賢人流架？
鬥屎山崎賢人真係冇得輸架喎

去微博講返個1單笑尻佢地沈默大多數
8單笑佢地個個都係白羊
4單笑佢地接受唔到其他聲音
偉大既祖國馬上boomboom
之後玻璃心碎滿地
再黎個6單笑9佢地 搞掂
莫講話返去
到時聽個歌都比人拉撚埋

有得諗，幾時組大軍殺上去

咁緊係啦
咁樣出係最on9 氣氛唔連貫 啲飯會睇到精神分裂

吉澤亮先係最能屎

都冇佢兩個咁紅
同埋佢銀魂幾好呀
佢有套劇做主角我都想睇
但未得閒

唔想開ac比人監控 twitter得唔得？

所以我係諗過會唔會因為咁攪到冇出birthday live dvd

我哋人數眾少，應該打唔贏

頒獎俾人都冇咩反應咁

今次二單睇死佢好似之前咁入唔到，點知又入到
二人季節live嚟講，依個最入到

其實我想佢跳多次parco
2017欅共個樣勁串

過咗2019，唔會再跳

我個陣本來仲期望過parco重開會搵佢做表演揭幕 再宣傳9單

唔會掛 出碟個陣佢再改歌單都得架
佢懶係野唔撚出姐

打國際戰線搵架仔幫手未？

架仔個個政治冷感，有票喺手都唔投
台灣人就個個都話台灣唔係中國，但係會大愛中國同胞，台灣人本身就好熱情

台灣啲討論區係唔畀黑成員，講笑都唔畀，我哋依個個都會畀佢ban

睇ptt講到全部mb聖人好鬼純真咁
同埋之前有人講下花名就攪到好大鑊

台仔

烏托邦黎架喎睇黎 我地呢到就實事求是既

台狗本來都on9冇咩腦 由佢啦

QQ

個個都腦婆...

美玖好女仔

禾bu

你廁姐

個個都話mb係自己老婆

我婆

吉澤亮ok 過佢兩個啦佢做齊木楠雄個中二病都幾放
腎仔鬥屎戲真係會輸俾福士？你太睇低福士啦？
福士屎到終極wor

想話大陸真係無得救洗腦太嚴重
佢地都試過用欅曲黎講香港，話藍屍係沉默的大多數，食屎啦佢地用欅曲都係奶共架

最好佢地個大陸con就搞唔成，鍾意聽又要企獨裁個邊

2016 算啦，佢大個仔唔會咁跳得咁青春，聖誕節咁既表演已經好驚喜

係咪有人打咩睡睡都俾人鬧個班？

其實佢兩個D戲我都冇咩點睇到= =
睇到係佢地都SKIP

呢張仲正，怒睥咁

：你們這些人明白甚麼，愚蠢的大人

自從無左ねる，平手就變左單手

我發覺奶共同日向都做到成員唱佢嗰句嘅時候, cameraman起碼影到成員佔半個畵面,包括中後排嘅成員,得欅坂做唔到,井上同関好細粒

之前松平代長濱都唔使單手

即係近來操fit 左隻單手

佢地唔會知咩叫反諷架
睇到歌詞係咩就係咩

就係想佢地搞唔到先要講係笑緊佢地

台狗真係幾ON9
狗改不了吃屎
唔撚講邊有得討論
好彩我地呢到好有自由架姐
比人屌得既都真係ON9黎

有新單未
唱嚟唱去都係嗰幾首
聽到厭厭地

未
你幾時有呢個幻覺覺得佢地會出新歌?

你婆

個眼神好女王feel

同台狗討論真係好on9
諗起幾年前係台狗fb gp屌mb(nmb)比人踢撚左
永遠mb冇錯 一定好相親相愛
成班台飯冇骨氣 見支那有2van就一個中國

周庭係twitter提過不協和音同抗爭可以拉上關係

係咁架啦
d台狗唔撚會接受批評的
到而家佢地都仲覺得個個團都係咁撚有愛
大陸狗都係
真係永遠mb都係咁撚有向心力

跟埋佢一齊講未?

仲有咩大計，好期待有開戰嘅一日
最驚係中國fans多到我哋打唔嬴

台仔唯一可以鬧嘅人係營運

不過一陣又會比d反戰撚屌我地話咩IDOL都唔連埋去政治到架喇

係 佢地剩係會屌營運
FB入個D GP都係為左睇下新聞同直播
佢地講野真係唔會理

[告急] 德國人權法30號截,差10K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

簽咗喇

早晨

台仔多數井底思想好簡單
好彩佢哋仲有民主制度頂住

咁多年既birthday live都等緊佢出
營運係咪打算一世都唔會出

當年fb台灣gp屌格離個世界女王屌到俾人ban

後尾聽講成個gp俾人report侵權report到個版主爭d俾人告

要講live碟邊止birthday live

女王既死忠唔少野架喎

其實係咪唔出開就打算唔出？

不了

隊長不協和音完全版

最尾個野嗌破喉嚨

算啦 佢地平時生活唔美好 咪靠idol ff下
冇得救架喇

Atc?
咁有啲野真係抵屌架喎
唔通唔比屌救世珠咩

個版主係珠推，唔俾人屌佢

係唔係手足嚟，大家快啲like，啲post好鬼搞笑

打手？

打咩手
高汁page嚟，好過啲台灣討論區

之前Like咗
啲po笑撚死

幾好睇喎衰鬼

但係長沢同上村跳到咁

連跳十首 呢首仲要最後一首
唔攰就假 冇暈低算係咁

乃嗰張都有未有畫 欅係咩事又喺更衣室欺凌人？

手足笑點有啲低喎
呢個page真的不了

慣架啦都

守屋茜好似又跳好咗

日向果然個個都係好女仔
係張紙簽完名仲要劃走左個樣字

話唔定係欅班人做

套校服唔同記者影會有唔同顏色

你係嘎清分身？

無左欅寫我會死

快D死

好恐怖

auto white balance啊麻，仲要每個人支閃燈都唔一樣

樂觀既人就會睇到藍色 悲觀既人會睇到綠色🚬

who

快撚D

咪咁小學雞啦

個個人執相都有自己習慣 唔同色都其實正常既

咁好似你咁on9既人會睇到咩色?

有無人睇到透明色

countdown japan依件好型
今次啲衫係參考中世紀羅馬戰士同神職人員

...

好似係，帶返頭盔先

出夠80個

agger

想知平手會企邊

正 連中兩張小坂

邊角

簽唔簽名都可以大造文章

企係白麻後面開花中間

整個回顧咪即係話俾人聽咩都冇做

仲好意思整個回顧出黎比人屌

反映個垃圾營運真心無腦

成年加埋好似十件大事都無

屌你漢武帝黎架？

btw今日又係黑羊 係咪比人屌得多 知道要拎返首歌出黎了

未見過D人一年回顧少野到咁 碌兩下無晒

唔好屌住先 本身レコード大賞係提名黑羊

上句講緊個回顧
碌一下就冇了

屌 呢個我柒左 自膠

少野啱啊，易整啲

新飯：我係聽黑羊入抗
舊飯：即係大約幾時？
新飲：咪19年尾囉
舊飯：

年尾清一清用淨嘅budget啫

少懢

黑羊唔拎大賞我即日退岀欅po直到2020

黑絲好正喔

G持

lm

再見

唔係黑羊拎我

諗到再講

唔做船狗

燈

一首夠全年打晒啦 出其他把撚咩

唔駛set晒場都跳得幾好睇

不過開始俾人話成鬼日都播碟

黑羊正撚到

細路都屌打46 48

散場

平手成日扮口型都扮得明顯地唔似
可能代入到唱唔到

今年得一首緊係唱呢首啦

Bye

事實黎既
Perfume都比人屌既時候 咪嘴都真係罪黎

退岀欅po 27小時了

See you next year

咪亂9咁認啦

聽講我老死退出左欅po

聽講佢用分身上

跳到好肉緊
黑羊真係好正今年打咁少次

話說黑羊真係定左17人跳從來無打算轉人數咁
如果織田同鈴本無事，葵頂neru個位就係全一期既歌

編舞唔許可呱，有個位要排個大三角型
，除非加成排人

黑羊咁都攞唔到係唔係因為嗰首係奧運歌

三個坂一齊坐，得絵梨花同梨加最違和
一個靜音嘅一個癲嘅

題材有機會關
奧運歌同首歌既普及程度都相關

一黎應援歌有加成啦
二黎首歌節奏夠洗腦，老少咸宜

個人都係估パプリカ ECHO兩首入面出レコ大賞
畢竟黎緊都奧運，呢兩首拎獎機率應該好大

黑羊係神曲，但只限對欅有一定認識嘅人
一般人就可能單純覺得個表演好high or 唔知做緊乜

十連衰過單抽 2團既pool出全櫸個下勁

六首差兩首未FC到

冇24lv算係咁啦

我差3首
lv23 個d 我一首都未FC 過

手都軟埋

死啦無一日打曬

打Kyun打左十幾次先full combo倒,又長又多連打

隻同步巧合係唔係全部二期生都上呢

天已經唔得啦

Zakaism個page係咪呢到d巴打開

有無人想爆po開新post

無我就爆埋佢

年尾推得好快

998

999

1000